報告顯示，愛爾蘭是最肥胖的國家，預計男性和女性肥胖率都將達到47%。 美國人不僅僅是在變胖|Rachel Bronstein | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 衣著暴露、迷人的女人和衣著暴露、肥胖的男人的組合使菲利普·羅斯的想象看起來像女權主義者。 所有以色列女士|Elisheva Goldberg, Raphael Magarik | 2012年6月14日|每日野獸 
 托爾金用他北歐人的想象力不是嚇唬，至少是強迫人們相信那個肥胖的紅衣法官。 斯蒂芬·貝克，2011年12月25日，每日野獸 
 他把自己的名片遞給那個肥胖的、搽了粉的男僕; 他宣佈; 他被領了進來。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 前者25歲，非常肥胖，後者15歲，身材苗條，身材勻稱。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 他不那麼肥胖了，腿也變短了; 在胃和腸中，有不同的構象。 布馮的自然歷史。 第七卷(10卷)|喬治·路易斯·勒克萊爾·布馮 
 他總是意識到自己的殘疾，非常害怕變胖，因此對自己的衣著十分注意。 世界上最偉大的書，卷十|各種各樣 
 要不是我現在注意到一個非常肥美又出乎意料的布丁我就自己做了。 惡魔的喜悅|Dod Grile